已中伏手足快走，蒙面引人出+12點熄連登

快走，陷阱大包圍，明日再戰

冇事喎

Seems like the network is bit slow

熄燈轉用twitter